肥絲今年幾碎啊，仲系甘on99

可能佢失業無嘢做搵啲世藝啫

全碎

你最尾漏左句「刀吾知小學畢業未」啊納狗

肥絲8碎,等於人類55碎

留守過去的想法，我會否好像老衲生於世上無目的鞭撻

既然連囝默應肥絲行為，我地就繼續5p

你當我地係玻璃？ 咁易碎

今年未碎，仲係好堅硬

有聲

好自然就腦補配音

衲dee又俾人秒

大陸成日拎依張圖嚟改
估唔到香港依家又跟風